> ## 我有一壶酒 
> ## 可以慰风尘
> ## 尽倾江海里
> ## 赠饮天下人
---
> ## 家有黄金使斗量，不如养儿送学堂
> ## 黄金有价书无价，书比黄金价更强
> ## 如若不信朝中看，俱是读书伴君王
> ## 受尽十年寒窗苦，一举成名天下扬
---
> ## `git clone https://gitlab.com/qbykzyl/qiprogknow.git`
> ##
> ##
> ##